2019年阿聯酋亞洲盃討論區

1月6日開波

四強 日本 韓國 伊朗 澳洲/沙特
決賽 日本 伊朗
冠軍 日本

點解無香港 越南有 香港無

點解越南得
點解賓賓得

係掃桿埔果晚比黎狗黑左啦

中國加油

屌你老母呀

辛祖我屌你老母

SON真係唔洗休息
踢完世界杯 踢亞運 再踢亞洲盃

戰犯行為重溫

8點有friendly

LIVE

支持伊朗冠軍

烏豬隨時有驚喜

食完飯已經兩球

越南也是

已買飛

邊場

唔少隊都公佈左23人
先睇🇹🇭23人
有遊完J League既
Chanathip /Dangda/Theerathon撐場
Kawin 因傷退隊
仲有新星Supachai

日本 對 咩坦

澳洲 對 咩坦

澳洲應該今年打唔起

Arzani 又冇， Mooy又冇... 得返個Rogic

都係差一分喎

關鍵都係主場贏唔到北韓 對黎巴嫩又拎唔到分

其實最關鍵係下下籤

支籤好少少一早踢到

日本同伊朗

仲有前鋒位，放棄 Juric。Nabbout同Maclaren係球會麻麻，國家隊又會點呢。

🇶🇦 23人

有啲球員會識既
高大中場Boudiaf
隊長Hassan Al-Haydos
踢過希杭既Akram Afif
今年亞洲足球先生Abdelkarim Hassan
烏拉圭籍射手Soria已經淡出

原來🇦🇪美斯Omar 收咗皮

傷左😔

完全唔睇好日本

上年撚鳩日本

艾歷臣既賓賓
因為卡迪夫城唔肯放Etheridge所以唔會有佢
估唔到係唔要本土Patrick Deyto
揀左丹麥仔Kevin Ray
但我諗門將正選會係Falkesgaard
又係 Ott兄弟/Younghusband兄弟/Patino/Iain Ramsay/Schrock

我地中國要贏冠軍了

頭兩場唔踢住

rogic都傷傷地
世界盃寧願佢出timothy,出乜鳩垃juric

點解可以唔放

疫已免
都係幫返老闆先

比佢踢亞運既條件黎

亞運果d真係睇到佢地為全家生命而戰咁樣

沒有朴光龍韓光成的🇰🇵23人

門將：李明國、李光一、申赫
後衛：姜國哲、金哲範、張國哲、沈賢鎮、金聖基
中場：朴明成、鄭日冠、尹日光、李日直、朴成哲、李永哲、明車炫、金國范
前鋒：安炳俊、崔柱成、李恩哲、金有成、張億哲、姜國哲、宋金日

可惜兩個當打國家隊主力權昶勛同鄭升炫無份(但如果有佢地就應該唔會有義助同mk龍門，一早輸左)，前者傷左咁耐，可能傷勢會令佢免役，後者只能靠2020奧運，多得2016孫敗家累哂9394年d兄弟
btw其實亞運年 22 23歲既人 大機會免過奧運年22 23歲既人

仲係李明國

對於想外流既球員黎講，兵役真係死刑黎，除非歐洲搵食好多年攞到歐洲passport就可以遲d當

奧運好難
好多妖人

鳩估出線 前者首名：
A組 阿聯酋 泰國
B組 澳洲 敘利亞
C組 泡菜 中國
D組 伊朗 越南
E組 卡塔爾 沙特
F組 烏豬 日本

佢唔係同熱講明之前踢亞運就唔踢頭兩場亞洲盃咩

唔係當兵民發波瘟入左4強
雖然都應該過唔到巴西，季軍戰打尼日利亞又成隊小明

但講真，下屆奧運無佢幫手，仲難

好似其中四組既頭三名都出到線

sor柒咗
第三名好難估

可以唔放咩
呢啲盃係mandatory㗎喎

應該係卡城放左佢去打挑戰盃既deal?
好似比佢踢一場.但艾力臣心諗，一場就算了，唔駛你番黎了

佢就無咁左個可能一生人一次打亞洲盃機會 比佢打一場都好丫

etheridge真心勁
如果計喺各自位置上嘅表現，我覺得佢先係當今球壇第一亞洲球員，son都唔夠佢黎，只不過打龍門先俾人忽略咗

自柒
The 28-year-old had been set to play just one game at the tournament, the opener with South Korea on 7 January.
Philippine Federation president Maiano Araneta had said they understood "the importance of Neil with Cardiff".

🇱🇧23人
新血瑞典籍Robert Alexander Melki，George Felix Melki
兩兄弟同隊踢瑞典Eskilstuna

yes

只踢泡菜 vs 中國衣場

其實有一場既話點都好
今屆又易左入淘汰賽

支那真係唔睇好 約旦都贏唔到

今年在中東阿聯酋舉行，對中東國家例如烏雞，伊朗高一線，澳洲好大機會十六強出事
強國覺得同澳洲同一命運。。。

烏雞中亞
氣候上應該唔同中東果種熱

d組雙伊大戰，2015年八強戲碼

我自己想睇伊拉克巴勒斯坦也門

烏豬夏天最熱三十幾度 但冬天會落雪
啲球員對天氣適應力應該唔錯

伊拉克失望度好高
屌你Adnan去意大利度假多過踢波
係就係安全過喺土耳其果啲地方既
不過球技已經無晒

作為一個中國人 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈中國首名有咩分別。

令我地班中國人 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先吉咩斯,唔好玩啦 中亞野，3分穩陣

韓國,,如果係日狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..龍之隊半力夠WIN,又3分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又3分

加上我地4大尖刀 于大寶、郜林、韋世豪、武磊 加上關鍵王鄭智.. 根本場場大炒,,,,

9分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手贏國..is侮辱..哈

要捱夜咩

好似擺日本第一隊賓仔第二，吉爾吉斯做名都唔記得嗰隊合理啲？

但最後大力臣廢事勞煩佢

我覺得踢一場都好過無，大賽氣氛一世人都唔知有無一次，佢出到線個時明明超開心喊哂

第1季英超姐，要持續多幾季，加上佢係英甲英冠都係好似近年先擔正

AJ傷好未
會唔會入選唔到

伊朗
三個歐洲聯賽射手
劍指冠軍

另外希望菲律賓入到16強
泰國越南其中一隊入到8強

好驚aj未傷好

波飛好平
決賽最貴都只係600hkd
分組賽最平50hkd 平過港超
仲要uae都算富裕國家
估唔到咁平
可惜港隊入唔到 冇咁大心機
又冇時間去支持伊朗
唯有拎住世界盃伊朗對摩洛哥
現場伊朗球迷派呢支伊朗旗黎打氣

頭兩場對吉仔同菲律賓
殺雞唔洗用牛刀

亞洲盃要人既話一定要放
應該賓賓同卡城自己deal唔要

如果港隊入到
真係辭職都要飛去現場睇

菲律賓出到線係咪要踢個挑戰盃?
挑戰盃係咪唔係fifa賽期?
if so可能係放人踢挑戰盃既條件?
咁佢都好慘，為人作嫁衣裳

agger
btw南韓美斯落選

都值得
上場對李城又救十二碼
菲律賓要出線都係要睇贏唔贏吉仔
但都係最多16強
護級重要
有其他外流門將都唔太擔心

最撚慘係hk系數高過菲律賓呢d
無得踢挑戰盃

卡城無佢幾場隨時就係降班個幾分

又要吹奏查漢巴殊

5場clean sheets
多過阿狗

但係唔知傷好未
海鷗最近一直唔出
唔知係咪傷好但想雪佢 因為廢
定真係仲傷得緊要

原來有份 我睇wiki冇 柒左

挑戰盃係咪足總受邀請但最後唔join果個盃

但我頭先google菲律賓亞洲盃新聞係話唔召喎
個龍仲話為左自己有可能只係踢得一場而頂走另一個同胞係唔公平

烏豬係中亞
不過烏豬*上年*（係時候改口）
贏亞青盃
有d睇頭應該

睇好越南

支持泰國

今屆加左隊
分組弱左
除左北韓個組比較平均之外
其他分組ge top seed如無意外應該可以首名出線
假設各隊top seed首名出線
澳洲同日本就會係8強相遇
勝方對伊朗

相反南韓就會係下線打沙地 uae 相對容易

水火不容ge世仇 個場踢到打交咁
伊朗又比人黑哨
最尾輸十二碼

曾經爬過長友頭叫做亞洲第一左閘
而家

Juric咁撚垃圾唔選仲好啦

鬼叫佢一下子踢意甲自廢武功
2013果陣對佢地好高期望
點知

傷好都唔樂觀 成個幾月冇踢
旨意安沙利法同加度斯
再加艾斯蒙彈出彈入ge驚喜仲好

可能覺得龍門係戰術上唔算咁重要
而對卡城又咁重要
就放佢走

樓上巴打講ge挑戰盃 應該係指東錦賽
菲律賓都係亞盃外直接出線

不過講起呢條友又幾撚好笑
明明喺烏甸尼斯都係坐多過踢
但今季阿特蘭大又會肯接貨買佢返去坐

係意乙啵 仲要無咩表現

反而華倫西亞個個韓國仔好似仲大潛力

吹到西班牙都想叫佢入籍

屌你伊拉克名單但入面配圖係伊朗黎

唉 去到英超無得吹奏啦

Btw睇護原來近年有幾個伊朗前鋒分別係瑞典超 希臘超 比甲入到射手榜三甲
可能下一個亞洲出品ge歐洲最高級別聯賽神射手都會係伊朗人

佢去返歐洲二線聯賽應該都踢得下

之前cctvb新聞又係試過撈亂兩伊
好撈亂唔撈亂
撈亂世仇國家

查荷甲攞左金靴啦喎

踢葡超果個其實勁唔勁

佢想講jakahnbash後下一個?

係 就係話第2個都有機會係伊朗球員
好諷刺
伊朗係主守球隊 但咁多射手（雖然對亞洲球隊伊朗會變返主攻）

成個體制係防守
但個別球員踢球會就可以發揮進攻上既長處

想問點解韓光宋無入選既
有傷定係踢佩斯卡拉廢到唔入選

Osama rashid?今年表現唔錯 算係半carry 大西洋離島隊santa clara條中場

不過講超葡超 日本個條友勁d

剛剛先復出
今季出得好少 一半都冇

好多靈活又技術好ge球員
葡萄牙佬教波可能真係鐘意以守行先

yes 睇數據見佢好似場場都正選 5g+2a
起碼有實戰經驗
不如佢試下叫Adnan過去踢好過坐啦
定呢個球員已經放棄左自己
寧願半退休好過 有國際賽踢下已經滿足果隻

香港喺邊組？

BTW離島隊我諗起拉斯彭馬斯

越南足球發展得好好，睇番亞運就知

根本足球世界既野就係不進則退
人地東南亞肯比心機去進步就唔好問點解人地得 而係問點解我地要有咁既撚閪足總

仲係25歲咁後生 當年世青盃撚尻英格蘭三個後衛再射入 勁到

如果肯放下身段唔迫自己踢大聯賽 一定不乏offer

我有睇呀 果時tvb有直播
四強入左個靚罰波可惜之後比烏圭反cup

Santa clara 係azores
仲遠過 拉斯彭馬斯成千公里
係同冰島一樣咁西

其實大部份國家都係經濟崛起咗就開始搞體育
可以預期未來十至二十年香港足球水平會俾更多東南亞國家超越

香港大把資源
但從來唔會出現係體育界

越南再下一年搞埋F1
有心好多

咁如果son係踢荷甲呢啲廢league應該都輕鬆金靴

電競每年撥一億
呢啲錢肯撥做港超獎金
第一有五千萬 第二有25m
一路減落去包尾果隊都唔會窮得去邊
即時既影響就係球員薪酬高左
長期就係啲家長唔會再覺得喺香港踢波會渣兜
但呢個政府就係唔會做
因為凝聚民心對佢地無好處

最慘係連電競都搞唔起 LOL世界賽越南已經爭到一個直入分組賽席位

其實要搞起一個體育項目
當由0開始，點都係官方行先，由體育部門推動去用公帤贊助 跟住先再諗商業贊助
偏偏香港係反其道而行
係呀港超季季有中銀冠名
但我諗人地公司唔會有咩感覺
果少少所謂冠軍獎金喺佢地眼中應該係當施捨

中銀冠名純粹政治正確咋
仲要得雞水咁多，嘩狗年薪都高過佢啦

佢入藉算啦
如果唔係免唔到役就煩

講下受關注🇻🇳23人

唔揀阮英德，90後班底
阮光海/河

friendly踢緊沙地對泡

賓賓 土庫曼 印度都入到

佢地近年肯認真發展足球
唔好成日有個心態係香港唔撚行人地都會同你一齊癲唔郁至得啦

吉爾吉斯真係用實力說話
熱身賽對過幾個支足贏唔到甚至輸既對手，佢地都贏到 尋日贏到巴勒斯坦
當然熱身賽唔可以做標準

伊朗贏卡塔

除左印度之外 香港近年對土庫曼同菲律賓都輸晒啵

大名單公佈前，菲律賓國家隊名單最大的懸念就在門將位置埃瑟里吉只能踢1場，第2門將法克斯高可能無法及時傷愈，第3門將戴托則已做了手指手術。權衡利弊之後，埃里克森決定放棄埃瑟里吉，堅持讓東南亞錦標賽時表現不錯的法克斯高首發。同時，菲律賓還歸化了與法克斯高一樣的丹麥門將門多薩，他也是丹麥與菲律賓混血，依靠血統突擊歸化成功。

除此之外，菲律賓大名單與之前的東南亞錦標賽幾乎完全一樣，只是多了已經傷愈的明星前鋒帕蒂諾。在這支菲律賓國家隊中，有6名德國與菲律賓的混血球員，他們也幾乎構成了菲律賓國家隊的中前場核心。此外，還有6名從英國招募的歸化球員，其中包括隊長菲爾·揚哈斯本在內的4名英菲混血，1名蘇格蘭與菲律賓混血，以及蒂宗這樣雖然是純正菲律賓血統但生長在倫敦，出道於水晶宮青訓體系的球員。

2名門將來自丹麥，席爾瓦，德穆爾加2位主力中衛和1名主力前鋒帕蒂諾來自西班牙，此外還有來自荷蘭，美國，匈牙利，甚至日本的混血球員，佐藤大介甚至還是球隊的主力邊後衛。雖然歸化已是這次亞洲杯非常普遍的現象，24支球隊之中僅有8支沒有任何歸化球員。但菲律賓的歸化率已是極致，21名歸化球員的數量冠絕亞洲杯。巴勒斯坦有12名歸化球員，排名第2位，卡塔爾11人排名第3位，菲律賓幾乎相當於他們的總和。雖然澳大利亞除了3名歸化球員，還有14名並非傳統土生的移民球員，可他們都是生長在澳大利亞本土，與菲律賓批量歸化成長在海外的球員有本質區別。

隨著帕蒂諾的歸位，菲律賓算是做好了準備。12月31日，菲律賓還有亞洲杯前唯一的熱身賽，在多哈對陣越南。按照埃里克森的計劃，球隊會以442為主。鋒線將是隊長老將菲爾·揚哈斯本與帕蒂諾搭檔，中場是平行站位，由德菲混血球員曼努埃爾·奧特，施特勞斯主理后腰，施羅克在左路，右路則是雷赫爾特或邁克·奧特。防線以一對西班牙裔歸化球員阿爾瓦羅·席爾瓦和德穆爾加鎮守中路，瑞士歸化球員斯特烏伯沒有入選大名單，預期將由伍德蘭或蒂宗頂班，右路還是日菲混血佐藤大介。

對於中國隊而言，這支菲律賓國家隊的陣型和實戰狀態，可以由東南亞錦標賽的比賽得到充分認知。這支菲律賓國家隊均齡高達28歲，主要的經驗來自已入籍超過10年的揚哈斯本兄弟，兩人的出場次數就佔了全隊的1/3。年齡最小的施特勞斯也已有22歲，主力框架也在黃金年齡，但三線還是依托老將。鋒線2人都超過了30歲，中場還有32歲的施羅克，防線2名中衛也都超過了30歲。因此，這支球隊的體能狀態，將是極大的疑問。
賴定先

始終覺得應該比佢打一場

門多薩

我越足球 傲視亞洲

denmark 都有門多薩

南泡個葡萄牙教練玩乜9
之前打361

黃喜燦打左翼衛？

亞運嗰陣係
左孫興民 中黃義助 右黃喜燦

應該e家都係最勁啦

南韓美斯太遲出狀態
近6場都正選
岩岩個場包辦入波助攻

日本一場國際友賽都冇， 旅歐又未join 集訓，3場小組賽熱身

李承佑？有入選咩？
其實留喺巴b好過去意乙啦

李昇祐之前7場有6場unused sub
近6場都正選
但都係落選

佢上季意甲，降班姐

權仔無傷就好

今天經媒體確認，亞足聯將執行停賽決定，因為2017年進行的世預賽亞洲區12強賽最後一輪的比賽吃到紅牌，由於過去一年半時間沒有亞足聯組織過的正式比賽，所以這次紅牌停賽延伸到本屆亞洲杯。所以鄭智成為大賽開始前第一波遭遇禁賽的球員。

之前同大學隊友賽

南野大帝， 堂安律已經夠打

Confirmed - striker Apostolos Giannou comes into the @Socceroos Asian Cup squad for the injured Martin Boyle.

🇦🇺前鋒斷層，近年🇦🇺前鋒都係搵有🇦🇺血統
Martin Boyle係🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿，老豆🇦🇺，最近都比🇦🇺挖番黎
Giannou又係Juric嗰type，我寧願揀Adam Taggart坐下都好

南泡日本就基本啦
特別係南泡 想睇吓係咪又係黃義助carry
仲有想睇吓泰仔可以行到幾遠

Yes rubbish

Arzani 去左外流有冇得出

無鄭智狗應該死得仲慘 好似係

阿山第1場就大傷。。。

納博特世界盃個時幾對辦 應該係主力前鋒

慘，佢好有前途

唉

btw佢高材生

喆態問心好過佢地

望住個亞洲最強，黃義助屌撚死佢啦

去年世界盃首次使用的VAR功能，在亞洲盃也將首次使用，不過小組賽、16強都沒有VAR，一直到8強才開始使用。

本屆亞洲盃VAR的使用範圍包括入球、12碼判決、直接紅牌和嚴重的誤判行為，此外亞洲足協將有19名裁判組成裁判組。

VAR雖然可讓足球比賽更加公平，但亦引起爭議。有人探討使用時機是否恰當及透明，2018年世界盃，一共有29個12碼，是歷屆最多，其中有10個是使用VAR輔助。

電視邊度有得睇?

現在

今晚開波啦喂

亞洲杯身價最貴11人陣

堂安律得7.5m?

同佢都喺擅救12碼
大佢10歲嘅阿曼神龍al habsi
因傷退隊
無得參加第4次亞洲盃

沙維預測亞洲杯：卡塔爾戰胜日本奪冠 國足進八強

目前前巴塞中場哈維效力於卡塔爾阿爾薩德俱樂部，在卡塔爾Al Kass新聞頻道的節目中，沙維對即將到來的亞洲杯做出了預測，他相信卡塔爾隊將在決賽中戰胜日本，舉起冠軍獎杯。

沙維預測的八強球隊為敘利亞、日本、中國、伊朗、澳大利亞、阿聯酋、韓國和卡塔爾。哈維認為，半決賽淘汰澳大利亞之前，卡塔爾將首先在1/4決賽戰勝實力強大的韓國隊。

對於國足的成績，哈維預測1/8決賽國足將淘汰泰國進入八強，但在1/4決賽則將不敵伊朗無緣四強。

只係踢荷甲，又未係大賽証明自己

arzani收左咧啦

刷鞋仔

Kevin Ray Mendoza Hansen
丹麥超級聯賽 賀森斯

“那個球只是正常的戰術犯規，我是最後一個防守隊員，我就是下意識的犯規，是一個職業球員的下意識動作。”
“沒想那麼多，只是把所有的注意力都集中在比賽本身，賽前所有人都希望拿下比賽的勝利，今天的結果是我們所有人拼搏最後一分鐘的結果，不管結果如何，比賽對得起任何人。”

香港呢

屌原來埃沙杜拿希傷左

今晚記得睇阿聯酋

哈維 哈哈哈

我估
阿聯酋3-0巴林

日本賽前傳壞消息 中場兩大將傷退

亞足聯官網名單更新消息，日本國家隊從亞洲杯23人大名單中撤下了受傷的2名中場球員中島翔哉和守田英正，乾貴士和塩谷司作為增補球員報名23人大名單。傷退的2人都是第一次隨國家隊參加洲際大賽，增補的乾貴士經驗豐富，參加過去年俄羅斯世界杯和上屆亞洲杯，塩谷司則也參加過上屆亞洲杯。

日本今屆應該無乜機會

真心日本班人傷唔傷都好，冠軍機會都係泡狗伊朗>日本
日本世界盃後成個班底郁咗大半，伊朗泡狗變動唔大，泡狗又有化妝龍同黃義助繼續carry孫二等兵

日本世界盃入到十六強都係用撚盡晒運氣啦

支持🇨🇳 👊

如果計世界杯表現，加上今屆喺西亞嗰邊踢，幾睇好伊朗

跳舞全部都係包頭阿叔

any link or acestream？

本來香港都可以係阿聯酋

670冇廣東話評述

咁都唔入

咁都唔撚中龍

原來救到

哇巴林差啲死

支持巴林，啲人個樣正氣啲

應該係睇戲碼

都唔算完全捱打
叫肯用波

開幕戰都冇，冇撚誠意

兩隊都大開大合

佢地眼中既開幕戰應該要等到有東亞果兩隊王者先算係

速率快，暫時都好睇

中東波不嬲快 有技術版嘅印尼波 唔係凈係衝呀衝

巴林23號好快

哇巴林左邊隻跑狗

我睇低清link 連number都睇唔清

個場D草好靚咁

爆住出個波都落點好

一個爆天下，出波又靚

高凡夠唔夠佢快

應該差唔多，但人地技術更好

uae會唔會出事

學kidchild半場和?

青島嗰期有，但會斬咗出街

搞撚錯 點解670無講波佬

罰球差啲有

西亞佬真係好快
東亞真係冇呢D段速

打落唔係爭咁遠 巴林反擊仲有威脅

無越位呀

We are 🇧🇭🇧🇭🇧🇭🇧🇭!

吹踢龍

旁證舉旗offside

吳超覺吹邊場

佢都有份

好似有香港球證入圍，但唔記得係咪佢

聽日廖國文吹秦國

文文呀

我島到底憑乜贏到巴林

UAE好危喎

in white we trust

巴林角球驚現和哥絕技

你島>巴林>UAE

我港>你島>巴林>UAE

冇omar差好遠
降LV

UAE啲波慢到，沙哲郎尼當日本咁教？

轉頭-6入一球就9到完場

UAE 妹下妹下

個9號仔

西亞佬又典地

嘩，神救補中

UAE個龍

奧馬

奧馬細佬黎

阿聯酋可唔可以傳好少少

兩隊波D埋門幾差下

uae兩定三下飛機

UAE D防守都好流下

剷中人, 波都冇掂到
判角球

今屆賽事會唔會有VAR?

對住巴林都搞成咁呀UAE

好似八強開始先有

睇嚟都係冇波入架啦
仲以為會比面子球阿聯酋

屌 咁都唔入

咪撚燈啦

咁都唔中龍

射咗去邊

Mabkhout

冇左腳就咪撚射啦
又推得唔順

巴林開始冇了

屌你巴林唔好亂射

遠射無準

UAE 快啲㩒埋khalil 啦

巴林

做乜鳩咁失波

入咗！一定入咗！ ！

輸鳩埋

UAE

We are Bahrain🇧🇭

突然覺得泰國首名有望

抵啦，uae踢到咁gap

隊長阻鳩住晒
第二下光頭佬本來都仲有機擋到

突然覺得香港入到應該最少有一分

燈撚到

巴林一前一後，13號同3號good good

3號清撚左好多波

相反UAE 兩個中堅好多蝦碌

咁先好睇架嘛
希望聽晚泰國大數咖喱佬

奧馬細佬跑快啲得唔得，冇食飯咁

香港未必輸比呢隊UAE

差啲死

巴林龍反應快到

靚救

又神救

恛球證係唔係傻
仲要衝入人堆

阿妓goal

巴林佬訓到完場

西亞佬又拖時間

頭先UAE 7號有球門前敗家到仆街
結果你唔入咪人地入返

12m

阿聯酋12m

屌呀？ 12ma

黑哨

辛祖
對朝鮮開波唔集中

GG巴林

吓 手球？

假撚到

個球證望返轉頭黎吹

咁都手球？

球證建奇功

一入場就輸12碼

主隊開幕唔輸得

依啲西亞波黑死黑 正

Until UAE wins 正式啓慟

on99

會唔會反cup埋

明明分組賽冇var提球證lol

波打手都判
屌你啦

但有老闆提

睇黎反cup不是夢

uae:補三咁少點黑

黑到
雖然都係呢個球證令傑志對柏雷素爾打多個人

原來係佢

8強先開始有

冇了 球證救唔到UAE

算益晒泰國

始終巴林顯示到實力
比佢搶晒三分既話泰國都會好大壓力
依家啱晒泰國玩

聽日三等球證出場
Thailand – India
Referee: Liu Kwok Man (HKG)

巴林個踢法穩打穩紮
抵佢和

兩隊波都係快打快
雖然都交都波向前

但中場都冇咩轉接同傳控

Fox commentators話個球證：it seems someone said in his ear I think u need to give that

究竟點解球證掉頭走完先判番
又唔係旁證見到

好單調，一昧爆爆爆斬斬斬
又無節奏控制

頭十零分鐘都覺得算好睇

睇睇下真係唔多對路

Fox 旁述都咁講：he is running away. And then he gave the penalty. 跟住就講上面果段

鏡頭影咗吓底線旁證，可能係佢嗌咪

中東佬出術有咩咁奇

成日夾硬向前，但明明傳去既方向有好多後衛

訓左無睇 爆炸Omar有無表現？

係講緊奧馬 定佢呀哥呀

今日三場

泰國2 0 印度
澳洲 3 0 約旦
敍利亞 2 1 巴勒斯坦

你繼續訓都得 好似冇選

咁快收山

泰仔加油

傷呀

尿國聞柒出國際

炸佢老母臭閪呀ＳＨＩＴ！

睇左第一場表現，除左五分鐘阿聯酋第一腳射門，上半場阿聯酋成班同左翼同左閘有心結，成班個用右邊同中場9斬進攻。
比巴林下半場一拉闊球場，阿聯酋雙閘成日一打二，特別下半場巴林右閘經過幫右翼打爆阿聯酋左邊。
第一球就係巴林右邊出波無跟比人輕鬆頂中。
下場一定要改善，特別阿聯酋中場人太多人，無分兩邊進攻
巴林只可以話戰術上十分成功，只係輸黑哨

东道主裁判执法国足首战 曾吹罚12强赛国足负韩国

支媒啲標題真係

亞洲足協宣佈2019年阿聯酋亞洲盃決賽週首兩個比賽日的球證，香港球證廖國文將擔任A組比賽泰國對印度的主裁判，中國的霍偉明和曹奕擔任助理裁判，而馬寧和傅明將擔任底線裁判，第四球證為新加坡的辜敏傑。

這將是自1988年卡塔爾亞洲盃的陳蔭明後，首次有香港人擔任亞洲盃決賽週的主裁判。

黑警文

睇了

喺佐敦站睇約旦

早得濟無人睇？

now fox sports又無廣東話

佢地尋日踢完連新聞都無
咁撚柒hea完全唔重視呢項盛事

要搞掂假亞洲隊

wa

其實約旦主場有贏過澳架

agger

I love Jordan(Lam)

網上邊度有得睇?

Lm

約旦

Jordan

美國係支那領土

真主最開心
兩場波已經有三隊伊斯蘭球隊入波

拖時間開始

袋鼠慌失失咁

仲話上屆冠軍

最有創造力果個都傷撚埋
當佢係倍半版紐西蘭就得

屌 中死角楣

Matt Ryan hi 到

連唯一可以入波嘅前鋒都受傷

其實我想話mooy
但你話前鋒即係第二個？

可以專心打防反真係啱晒佐敦

以前水晶宮個鬍鬚佬有冇入選？

Boyle 係咁多個前鋒唯一一個個樣似入波嘅一個

Juric
Mclaren
Nabbout

Maclaren咁撚廢都有正選
利申：喜伯年球迷

唔踢國際賽啦

馬比呢件笑話點解可以踢國家隊

Kruse 搞笑好多啦

屌你澳洲閪到買半和既都要輸錢

今屆係咪有VAR?

八強先

落街食個靚飯，儲足氣一陣睇廖蛇發揮

唔明印度點解可以排名高過泰國
成日約同區啲阿富汗巴基斯坦果陣廢波炒佢地呃積分？

中東狗又扮野

射完腳靚波傷鳩左

班澳洲仔廢到

夠鍾抽筋啦

澳洲今年好撚廢

唔撚識射咁

約旦睇住你嚟食
鬼佬身型打亞洲盃應該好屈
但今次選晒班所謂技術型
講波底你當中東佬流嘅咩

約旦條友解圍踢空氣

柱都中埋
睇嚟和都追唔到唔好講贏

又扮抽筋喇

技術型到射波air

又老抽

袋鼠龍做埋約旦軍醫

等陣泰國打印度會發生咩事

泰國美斯

泰拳vs印度武術

12碼

原來冇sorrry

泰國個陣好進取
好認真想贏咁

係近2年
當年係澳洲睇完佢主場贏冠軍
依家真係得啖笑

想出線呢場一定要把握到

澳洲無咗個打英超正選嘅a mooy派牌
梗係廢咗勁多啦

有卡希爾同冇嘅分別……
如果唔係佢，俄羅斯都去唔到

佢傷咗？

Yes

約旦條友竟然唔喺前場嘥時間

係，無入選到

郭sir貼中約旦不敗

澳洲佬邊識踢波架

越南加油

咁都唔洗失

佐敦個龍

joy for jordan! they have defected the holder!!! commentator好HIGH

贏左冠軍咁

袋鼠爭D追和

連啲球證都勁開心

allahu akubar for Jordan！!

大家都是黑人

喊晒口

黑？

澳洲BYE BYE
躝番去踢大洋洲國家盃啦

請大家一陣支持東南亞之王泰國

澳洲教練都幾浪費
副牌算係好

支持

唯一一條搵到既英文 stream 係印度 stream

旁述肯定勁偏幫印度

24%贏波

旁述講得啱
不嬲澳洲都要有Target Man
Maclaren都唔知係到做乜

亞洲盃大勢：澳洲強陣炒硬約旦 - 聰鳴

Ricky

印度口音英文聽得明先算

講到西班牙話咁的風味呢可能

泰國今年有冇鄧達同猜拿貼

又冇廣東話 香港好多秦國同印度人架喎

尿腳聞準備入場

有美斯

但冇中場個靚仔

澳洲真係搞撚笑
泰仔加油

旁證係大陸
球證係香港

兩個都正選

liu man

now戇鳩

個場又係幾靚

咖哩佬比想像中好（暫時）

睇賽程估聽晚會有

港超搵亞援，呢啲波要睇

泰國

泰國仔件衫有啲似上屆世界盃荷蘭

好想伊朗拎

人地會黎先算

香港有好多鄉里

我廖!

泰國做咩

印度五號哈登咁款

幾好，港超可考慮

估唔到泰國冇咩優勢

Penalty by the Hong Kong refeere

屌輸撚埋

廖國文勁撚到

咁都12m

個波咁樣回彈，慘

咁都12碼

廖國文

港超執法水準
有辦你睇

一貫水凖

失禮香港

以後唔准去秦國旅行

正式宣佈泰國出局
請各位東南亞之子轉捧越南

廖蛇做野唔洗你教

咁近打到手都俾

頭先約旦有球仲明顯都無吹

sor

尿蛇係咪丁錯人妖懷恨在心呀屌你

又真係中手
要比冇得講

今次真係可以幫香港報一敗之仇了

猜拿貼個頭柒咗之後連個人都廢埋

屌
咁都飛機

1-1

咁快穿

好野

支持泰國咖哩

Teerasil

廣島三箭前鋒鄧達goooooal

個龍啲出迎衰過門仔

Dangda 1-1

澳洲算Asian

都冇出過

其實香港球證吹呢場馬會唔應該開
佢啲姨媽姑姐實買中第一隊入球

咁都食唔到

飛機

我地阿sir做野好公正！

佢自己買得唔得

都得

秦仔真係勁

水準之下
咁打落去唔好話阿聯酋
巴林都輸

印度咁多人都搵唔到個好波

有出
行出咗半步停咗唔出
兩頭唔到岸
企定定唔駛輸，出晒都唔駛輸

同支那一樣

你哩句說話可以應用係鄰國

查迪

得鄧達同個左路2個好d，猜拿貼今場唔掂，右邊完全上唔到波

泰仔同廖國文撞埋一齊

某程度上支那係抵死
反而咖喱比種姓害
分分鐘有天賦既都因為種姓太賤而無踢波既資格

唔好咁大聲呀

唔同啦, 人地打板球多,
大陸D團體波有邊範勁

撞撚暈佢就啱

大陸場越大就越廢
淨係識收埋喺啲細細粒既運動
eg 乒乓 跳水

廖國文撞左落個泰國球員同埋個波到

原來旁述用返 fox sports

射十二碼果個個樣其實都幾唔印度喎
入藉兵？

香港大部分印度人都中產甚至富豪級
不過如果投資可能投資 cricket 先

睇番澳洲個頭冇畀十二碼都幾唔抵
廖蛇吹就應該畀咗

人哋cricket 長期世界二哥
理得你足球

查列 印度首席球星黎

印度陳肇麒 踢過百場架喎

chhetri 印度地位勁高
本土球員黎
其實印度次大陸人種、語言同文化都勁多元複雜(神奇在咁都可以維持到一個好強大既印度教 )，應該無一種好"印度"既樣

香港既應該多數係講 hindi, urdu, punjabi 同 gujarati
新加坡多數係 tamil

秦國有藤球動作未?

球十二碼真係

查列score!!!!!!!! 1-2

屌呀

一開波就輸

查列應該係印度東北人血統，同西藏人同種

香港入到黎，出線不是夢

或者喬寶寶果種樣應該係相當上最香港人認為係印度既樣
不過阿米爾汗又係另一種樣

on99999999999999999999 lol

過咗呢場廖國文會唔會變泰仔公敵

Khan係回教姓，所以好多都似番巴基伊朗嗰邊嘅樣

無計泰仔今場踢得差

查列FC vs 鄧達FC

廖sir幫香港搵泰仔找返當年黑我地12碼條數

廖sir冇得去秦國啦

去印度

突然醒起支足贏到泰國但比印度逼和

想要印度波衫

泰仔個龍

尿蛇差啲又想怒判十二碼

為港爭光

射出橫邊向牙朗致敬

印度勁到

1-3 it is the end of Thailand!!!!

阿星

Thapa scores !!!!

india痴線

冷靜到呢

咖喱佬

Hong Kong deserves to be here

印度掘起

秦國美斯同真正美斯一樣
一條友係變唔到天

勁過中國

We are here if we sack Kim early

今場佢自己都冇貨賣

東南亞習慣唔到呢度既氣候

泰國後防

換走埋

啲中國人用呢場波淡化自己贏唔到印度

印度咁勁，亞洲波真係有心搞進步得好快

J league 係咪未開季

係

兩個中堅慢到呢

印度姐姐入替

JeJe scores!!! 1-4!

JJ好波

呢3分夠出線

射得咁靚

1-4波膽幾多倍

做硬A組公厠

秦國輸咁多

lollollollollol
1:4

唔派主力黎香港備戰，抵死

秦國暴動未

泰國呢年退步得好快
鈴木盃連魚腩大馬都輸

泰國換教練係為左改善防守

但武里南愈嚟愈勁

屌 間諜黎

估唔到泰國入十二強到頭來只係曇花一現

泰國今場勁笠
以為睇緊營多踢波

進攻同回防速度都好慢

始終唔夠硬淨

同戰術無關
跟住兩場應該都好難搶到分 準備零分

German on his name he is pretty indian

屌 電腦無電

有時擺個全攻陣出黎又唔一定代表會攻到

係泰國渣左啫
唔駛睇到咖喱咁高

身形太單薄啦

第三都有得出線？

暫時三場爆撚晒
賽前泰國主勝1.3

好難得影到啲秦妹係咁唔靚

六組既四隊第三

靚果啲得撚閒同你睇波啦

葡萄牙拎歐國個賽制

望住鄧達就覺得佢慘
成班係到妹

同維猜陪葬果個
唉傷心事唔想提

印度而家應該勁過中國

點解印度得中國唔得

泰國應該從此唔撚再擺錢發展足波
夠喺同區威下就算
今屆件衫整到日本咁 足總期待好大
點知連印度都炒撚到佢地喊

全球十大人口最多國家中有六個冇得參加今屆世界盃
中美印三大國聯手抵制 已經成三十億人了

頭十位中的🇨🇳🇮🇳🇺🇸🇮🇩🇵🇰🇧🇩計埋三十七億
已經佔全球人口48%了

世界盃參賽球隊國家人口夾埋有十七億
只有世界22%人口可以真正為自己隊打打氣

入到嚟之後又同黎巴嫩同組cls

somyot教練？

今年亞洲盃好似世界盃，勁隊都輸

睇facebook啲泰球迷都係集體屌到個教練反皮

分分鐘泰國三戰全敗出局
連pot3都保唔到

先炒教練啦, 隊波好似食左幾擔豬油咁
矮撚唔靠屈速打條撚咩

無咩值得屌
你泰國又唔係曼聯 可以特登踢得屎黎整走摩狗 然後蘇b教就即刻勁
所以今場應該要認清現實
諗下世外圍應該點踢仲好

佢地今場都屈唔到速 跑唔郁點屈

蜜糖巴反南之外仲反埋泰

我鍾意泰國架
點諗到今場會咁
呢個教練應該係泰國Ricky

敘利亞睇落唔錯喎

khrbin
al soma

會唔會又熱果隊輸

冇人睇Syria vs palestine?

好多球述

迷

要返工，不了

巴勒斯坦半年打左15場友賽備戰 認真得 好跨張

辛苦哂

聽日睇支那南韓

唔好笑人，香港主場都輸泰國，話人地屈唔到速？人地屈速響你主場贏你

Syria好睇 Omar Kharbin＆Omar Al Soma發揮

咁以後淨係笑得香港贏到嘅隊？ 世界盃笑德國柒都唔得了

印度班球員華人樣嘅？？

越南難民有乜好吹奏

泰國係黃金一代尾 越南個班就剛剛先起

屌啦星巴勒斯坦拎黃牌果個個名同沙拿爭一個字母

印度出世ge尼泊爾裔人
佢老母都係踢尼泊爾女子

印度出世ge尼泊爾裔人

佢老母都係踢尼泊爾女足

北印度個班有d直情鬼佬樣

其實應該真係泰國過份輕敵,以為人地真係可以廢到比你地玩小組慢慢猜死
點知on9左

瞓先，聽朝講

敘利亞廢到

邊個教都死,黎巴嫩高我地一班波,佢地係西亞都勁過巴林也門
(係亞洲超班GE伊朗,對上一次係亞洲正式比賽90分鐘輸波,就係7年前輸比黎巴嫩同烏豬)
而上次東亞外就算白咖哩教,中立場鬥冇揀外流兵GE北韓都只係0:0
何況亞盃外個時人地揀左瑞士超外流球員

抽籤運差就真,印度多人市場大,AFC保送佢地抽到緬甸澳門
菲律賓個組都只係塔吉克台狗
相反我地POT2,但就抽到唯到外圍賽唯一一隊踢過世界盃GE北韓
POT3最勁GE黎巴嫩(黎巴嫩外圍賽炒北韓5:0)
POT4都抽到青訓突飛猛進GE馬拉

相反KIM頂到最尾一輪先出局,已經係2000年後最佳
主場對接近FULL TEAM(差韓光宋)北韓 有入波之下打和1:1
主場對黎巴嫩,上半場尾段比球證黑走左樂仔兼十二碼全餐(個球最多黃牌),10打11之下都可以係尾段壓住對手攻,只係輸呢球12碼0:1。
最可惜係作客對馬拉,辛祖90分鐘炒12碼,拎唔晒3分。
我仲專登過去馬拉打氣 SAD 到

因為亞洲個實力底蘊太弱,要爬其他球隊頭只要有正確方法同一班勁GE青訓就得,唔似歐洲南美,好多國家套方法都RUN左幾十年

大馬青訓好勁,唔好睇少
上年亞青賽贏沙地入8強
亞運贏埋南韓

總之泰國就玩撚完啦
最應該屈速果場走去扮日本想打啲漂亮既組織足球 點知玩死自己
多得教練唔少

越南係世上人種同香港最似GE國家,比蝗國更似

人已炒

今晚撐吉爾吉斯

洗唔洗咁快

邊個教都死
人地白三個月中立場對北泡不失球啦

巴勒斯坦同敍利亞件波衫咁hea既

好似同一款兩隻色，連個國旗都好似

中東國𣄃黎黎去去都係果幾隻色

今屆整時都幾多冷門
我連燈左4場

再估今晚
中國3-0吉爾吉斯
韓國2-0菲律賓
伊朗1-0也門

可能不和

呢個盃可以改名做爆冷盃
巴勒斯坦咁都唔洗輸

兩句
🇸🇾踢法上鐘意兩邊傳中，攻擊眞係靠兩個Omar
🇵🇸後防中堅老大哥Abdelatif Bahdari呢場一夫當關。

炒撚左

我諗呢兩個國家應該無咩閒情逸致整靚波衫啦 一個仲打緊仗一個就比以狗恰

阿拉伯大姓黎

支那會唔會連吉爾吉都輸

吉爾吉斯今晚出力啦好嗎

中國應該好難輸

之前睇過日本對吉爾吉斯既友賽

隊吉爾吉斯好廢

廣州日報：國足首戰踢433陣型

in里皮we trust

留名睇南泡神鋒黃義助又carry全隊

里皮？收皮就有佢份

孫興民呢 d 唔知醜既垃圾算尻數

猜拿貼係札幌踢到曉飛
昨晚俾印度撞死左
估唔到印度留力下半場
幾個組織靚到

吉爾吉斯廢還廢

中國都唔係好

china 貼 凍慣左 去到uae 熱親

尋晚本身仲諗住問香港贏唔贏到印度

不過醒起之前印度和定贏左中國就前冇問

點知尋晚仲大炒泰國

今晚支持中國！！

對家

當大家想支國衰
佢就贏架喇

買左一舊水贏國燈一燈

信郭蛇

中國表現應該好過吉爾吉斯
中國我估都八成贏

琴日場波速率快好多

支足2:0吉爾吉斯
支足0:4泡菜
支足1:2賓賓

9估

抵啦
呢條撚樣傷晒全泰國球迷既心

東北部米佐人，如果你有睇印度聯賽，係會見到好多黃種人球員，多數住喺印度東北部。

國足首發：1-顏駿凌，19-劉洋，6-馮瀟霆，4-石柯，5-張琳芃，13-池忠國，15-吳曦，17-張呈棟，7-武磊，16-金敬道，18-郜林。

禾國

印度多民族，唔止興都斯坦人。

13號名有韓國味 大勝吧

買佐廿蚊支持支那

對家

6,18, 呢兩隻由世青杯到依家
無人得咁緊要

今場鄭智停賽咋
唔係實正選

仲鄭智....投資左咁多錢 真係好廢呀

16先係

兩個都朝鲜族

屌 原來賣韓賊黎

喂，Weijun呢？

里皮加油💪🏽

指韓為中

支持中國食吉列豬扒

fox 主持: i dont think China can be so confident in his group

fox: 29% winning rate for 里皮's china
25 games played 7 wins, 9 drawn, 9 lose

有吉耳吉斯同菲仔兩個送分童子

比咁既對手支足, 真係侮辱

大勝吧里皮

支那穩贏

中國根本無出局既可能

冇人入場既

求lin

里皮怒收吉斯皮

有肥蘇講波

愛國撚

祖國加油
666~~~~ 牛b~~~~

佢係R撈撚 政治正確撚 典型香港人

支那隊出擊 , 有冇人想上樓

已重注支那贏4比0

吉爾吉斯個前鋒lux幾靚仔

做一晚吉爾斯人

武磊今年好撚勁

李陵的後裔🇰🇬

支那後場控波咁廢 仲玩波 玩死你呀

你敢不輸 你敢!? 咱們戰狼就要找上門啦

吉斯有d人溝咗白鬼血統，背叛中亞 背叛亞洲，等我地血統純正嘅大中華隊狠狠教訓佢

支那啲腳底粗到 仲衰過印度

中國仲唔入波

吉列豬扒墮入主攻陷阱

應該會輸來回高速球

岩哂無女發揮

所以郭蛇都話只會小勝

屌

今時今日既香港隊應該有本錢同支那對攻

頭先個中堅禁區頂踢個波落自己隻手度

年尾

有本錢同敢唔敢係兩回事

吉爾吉斯應該炒到香港3球

省港杯個隊？

完全睇唔到支那可以1.3主客和

對家唔弱

禾地有郭DADDY新官上任 風車戰術攻爆支那

一隊

吉列波底唔錯但同國寶武女比都係差啲

吉爾吉斯好似喺2018世盃外抽籤後新浪篇國足上上籤香港送分童子飛機文吹到做中亞雙狼之一

速率普通，但創造力好過開幕戰嗰兩隊

人在公司有冇link

控球51對49

中亞雙狼 最撚勁係烏豬 再落乜野土庫曼 都唔弱 最勁反而係哈薩克 不過人地脫亞入歐

飛機林

好渣

塊豬扒就黎炸到香脆

支那仲玩咁多波 好好斬上去仲有效率

佢哋唔快，但啲長傳幾準

呢場波技術含量應該係開幕至今最低

那有翼

吉列豬扒把握好d機會啦屌

冇女

兩邊過頭波已經搞到支那

個右閘咁on9

兩隊英甲質素

買左好多 ？

噓乜鳩

自己推甩腳

鬥硬淨 支那又唔夠硬

你細路跑得好慢呀

留洋你未夠班

個19號掂一下都痛成咁 厲害了，蛆的國

差太遠，武女應該打到西超

柒左咪扮下野

有得出唔出

白白馬佳田7號最佳繼承人

金敬道 已被換出 大寶入替

十六號原來係韓諜黎

吉列豬要執好鵝眉月d second ball
里皮條防線收得幾後

大陸討論區已經開始屌到化

差啲事輸撚埋

嘩屌你老母咁都唔入

屌你咁樣射高

吉列豬

納比都教唔掂，勁呀!!

唔屌先係新聞

lux

唔好睇少皮皮

射波底

路絲

繼續用北方啲高大衰踢就係咁先

world class

吉豬用波唔差，但finishing

咁都唔中龍， 廢到

所以點解冇女國家隊就變廢柴
都冇人俾到靚波

白衫先係熱門個隊

呢班友D戰術執行力鳩到咁
納比都冇撚招用啦

盧琳係度一定好有用

中式小花

比到佢咪又係單刀唔封盤

球場仲咩播埋啲伊斯蘭勁歌

中國會輸我比喜茶浸撚死啦
成班唔識波

隻狗搏十二碼最叻

安76教U23都話太少可用之人揀

應該係希丁克

marked

哎呀無女爭啲

差d就入

南方人已經廢晒
中超除咗富力都冇乜重用南方人

一個中超球員身價已經半隊吉豬

仲有佢既 支足新希望

撳遠柱入左啦

吉豬一定要上半場入波先

上海你計唔計南方

成隊中國隊都無節奏

係時候入少少中國下一隊入球

場波節奏唔快
都咁多交失

咁計既 冇女都係南方人

出肖智未

其實吉爾吉斯都已經麻麻

尋晚隊印度實大炒今日呢隊支足

吉豬開始攻唔到啦
里皮計算好哂

救命，隊中國仲差過咖哩

咁都要輸角

支那準備反應又慢 波底又粗

呢拿垃圾fa cup都無份
下季支超開放華裔入籍兵，佢更加無機會

吉豬隻黑黑守得唔錯

呢隊支那香港都贏到廢撚到

吉豬17號 達高
吉爾吉斯法圖斯

支那仲要冇人走位

中國隊個個控波咁大力仲衰過街場阿叔打石屎地

球證遮線勁到

新彊果班都勁過Dai weijin 啦

吉豬防守太空
里皮肯出聲反擊實入到波

Referee assist

true

你睇下佢個中場撚有人傳到一腳好波咩

cctv兩個評述同時講「好裁判」

係廣州搵幾個力架入藉撞下都好

支那而家已經完全主動唔到

禽日省港盃隊廣州隊好似仲勁啲

五五波輸哂

賓賓會唔會嬴埋支那架

力架都唔係個個襟撞

冇女實際都唔係漢族，佢同張莫斯原本好似係回人

吉豬進攻空有人數

頂到咁樣嘅...

世杯外期間某啲支那人: 乾脆讓香港隊代表中國算了

吉豬啲人踼咩球會

賓賓唔廢囉
好多混血兵

和味濃

吉爾吉斯執第二點咁差

想問NOW有無得睇？

艾夫列治有冇份打

標波幾準，但傳波好shit

國內

賓賓最大隱憂係艾力臣

670

佢哋冇踢亞洲賽

Dordoi
踢牙協中亞組

香港對住呢隊吉爾吉斯有冇機贏到

夠做啦 當年基藍馬都係咁頂

死守到，佢哋冇一個射手

抵撚死

學界式入波

中場兩閘一齊放題咁

冇啦 , 正選應該曼(谷)聯嗰個falkesgaard

吉豬！！

。。。。。。

冇人遮線

屌你，0：1

屌你老母21號識唔識踢波架

笑撚死
垃圾

國足輸盤穩如狗

#lippiout

中亞之狼

會唔會即炒納比？

已經幾次鵝眉月空哂

支那

仲有得追既

諗起早幾年對泰國 又係派錢波

嘩！！！！！！！！！！！搞掂呀！！！！搞掂呀！！！４２分鍾！！！吉爾吉斯！！！歷史上第一個亞洲杯入波！好靚呀！！！！真係好靚呀呢個波～～顏俊凌波皮都摸唔到呀！！！！

肥蘇爆ＳＥＥＤ

肥蘇，中國失敗咁興奮

有時候我都忍唔住笑

救命呀，搵禽日廣州隊踢都勁過呢隊支那

好廢啊支那

手榴彈輕鬆搞掂

其實同頭先吳希果球差唔多

少可，明明撐支成日

講左話教完呢次走啦

屌睇撚錯吳若希

哇！！！差啲２比０

郜林又係垃圾黎

屌你半單刀咁撚樣

快上大陸壇睇強國人評語

爭少少

路斯大嘥鬼

又燈

一冇鄭智俾人猜番轉頭

靚到呢

Fox 旁述話吉豬國際決賽週 第一入球

lux可以上中超

上面新浪而家洗緊版

單刀

你真係熟佢就知佢唔係盲撐 佢一早睇死支足收皮

賽前記者會對 對手戰術 球員特點 踢法 十分清楚 暸如指掌

下半場出鄭智逗住黎踢啦

防中位任人射都有

對自己唔十分清楚唔暸如指掌啫

Now個中文講波佬真係串到

停賽

停賽啊
唔係正選啦

清楚知道自己會點輸唔得咩

咁多人睇中國隊

利物浦都好清楚曼城

天亡雜總

中國反cup有4倍

睇人仆街最開心

睇下點出醜

主要係睇佢仆街

睇佢輸

食屎啦 13億人都搵唔到11個識踢波嘅

香港公敵國點可以唔睇

落嚟對住HK就也文也武
出到去就踢到咁龜縮

allin 了
聽日去揀樓

何圖志未立，而怨已成，計未從，而骨肉受刑？此陵所以仰天椎心而泣血也！

支那波底太差

賽前客W都係4倍

睇左半個鐘，悶得濟，冇再睇

㨂樓跳

其實今年有最佳第三
不過都應該唔駛諗
等軍訓

我買有7倍

武球王呢半場

燈力驚人

李白吖嘛

少少地買啲

3中堅唔啱支那打
2隻翼衛推唔到上去
前面個人能力已經唔勁 仲要食風

吓有最佳第三
咁撚樣益支足都有

韓狗尾場咪撚放水 有機會包尾

初盤7

張玉寧冇入選？

吉爾吉斯啲控傳幾好睇 不過無最後一腳

唔上唔落

吉豬吊兩邊玩謝支那

冇

死中場
佢有咩用

於大寶同郜林打前真係得啖笑

其實好多甩漏

似留力之後屠oppa

new post 開定

中場真空
翼位放題
賓佬我諗都可以踢到好奔放

好少見d講波佬會反支 通常打哂飛機

歸化袁振昇，佢好似未踼過港A

son bb

泡狗 不了

今晚教支那豬咩叫踢足球

支足之後會到邊個教

大簡

對賓佬應該好睇

Kim?

李白四歲之後已經冇返過去了
同埋佢個孫失蹤之後 應該已經絕嗣

賓佬有冇選卡迪夫城個門將？

是但啦 , 邊個都一鳩樣

亞洲五流

做乜場場爆冷

no

賓佬連越南都打唔過，好難贏支那，我估和

睇里皮幾時撳張莫斯上去燒味

邊有爆冷 呢場正常賽果

我地中國搞咩輸緊

有. 但傾好左打一場就返英超

搞乜孫狗又踢 拎咗奧運金牌 免咗兵役

應該開硬大波

所以拉莫斯決定唔召

打邊場

正常國腳點會亞洲盃都唔踢

最尾無召到呀因為嫌得一場

泡狗幾十年冇贏過亞洲冠軍

代表國家係榮耀喎

冇啦，返左卡迪一大

納比真係走火入魔
個班垃圾支那識春打3中堅咩

不如選盧琳狗啦
夠撚哂茅

因為比賽太雞